嚴選全港最好食炸雞連鎖店

一定係jollibee，啲皮夠脆，啲肉夠juicy夠滑，又熱辣辣 係爭在唔夠分店

(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)
黃絲channel→ like、comment、subscribe、share

目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

食一次讚十次

N1q
兩件雞+意粉

kfc

Maru Pizza

Kfc好難食

不過D鷄冇味

水手炸雞

無味,垃圾級

薄餅博士

我麻麻地jollibee d 雞有陣唔識形容既味,不過唔係難食或者異味

水手炸雞+1

有冇人食過popeyes? 係秘魯食過超好食

旺角TOP有

佢啲炸雞好食 有少少似當年kfc嘅原味炸雞
但kfc反而做唔到

咁多汁嘅炸雞又唔貴真係正其他嘢都幾好食不過好多油

麥炸雞

唔好食

豪大大

唔好食 淨係得骨無肉
佢啲薯條就好好食

香港究竟有咩好食既炸雞店

Top嗰間之前機場禁區嗰間先正 好大舊熱辣辣噴晒汁咁
不過好似兩間都執咗

做過jollibee一年
新鮮出爐嘅炸雞同埋雞柳 好食到阿媽唔認得

福建幫雞仲有打手